［自學JJ］Scratch一問

想問Scartch難唔難學
學完可以點樣應用或者用途會係點

學scartch

小學生都學緊，你話難唔難

套野根本就係比BB仔學點PROGRAMMING

你唔俾小學雞上連登咩

其實係想學coding
但唔知點入手

睇下你想寫乜, 再搵一款相關的language學左先

Details

Scratch 都要問

好似玩拼圖咁寫code已經好簡單

主要係比你玩熟d logic遮
但係...樓主係咪教書，係可以再討論

一半半啦 但唔洗教 只係自己有興趣